[UCAS]英國升學選校求救(Computer Science)

是咁的，小弟有幸過英國讀Computer Science，呢排收哂Con. Offer，但諗唔到放邊間做Firm, 邊個做Insurance，求各位升學大師指點明路。

我收到3個offer：

1. University of Manchester 任三科555* (include Maths)
2. University of Nottingham 555* + Eng 5
3. King's College London 555 + Core 4444

講真三間offer差唔多，我自己應該都meet到，排名又差唔多。校譽KCL係好少少，但都係因為佢嘅文科，而唔係數理科。所以揀唔落手。

求大師幫我分析一下，比我做個參考。

diu nottingham 要我中文有三